George Michael 邊銀個 Ching??

而家冇人識佢